大家賣樓叫價係跟估價定點？

註冊處成交唔貼市
有冇得睇臨約成交？

睇市場價

點睇市場價？

最近 同附近成交

網上有定係要去地產鋪睇？

Bank valuation + 10%

網上有

自己睇返幾時成交再調整
一黎未必日日有類近成交
二黎每層樓情況唔同

因我叫個價已低過最高估價10萬
但AA話宜家係做緊低30萬...
叫我平30....

因我叫個價已低過最高估價10萬
但AA話宜家係做緊低30萬...
叫我平30....

我唔係好接受到

你係賣？ 呢d都係技倆姐 平幾多 應唔應該平 都係睇你有幾急

普通
唔係話急唔急
不過我都係有心賣
所以想叫個合理嘅價錢

企硬咪得，好多因素影響，高低層，坐向，裝修都可以上落30萬

唔急賣可以等 而家個市喺開始差但未差到要低過估價賣 跟估價放已經好夠

唔急真係可以慢慢等到啱價，我個單位都跟估價放，AA係咁話其他比我高層都平過我，叫我減，我完全唔急，由佢擺，擺多兩個月咪又係keep住有幾個約睇，還價就成咗lu

梗係睇市價，睇銀行估價真係食得屎，好彩就差十幾廿萬，唔好彩幾十萬

利申，聽連登仔講會樓爆，一早放曬所有樓等fatfat

係呀....
佢就係咁同我講
又話放左上網 問都冇人問

咁我話：算囉 唔好放上網

佢又話：唔緊要

扮睇樓客搵返相同單位嘅樓上樓下，就知道aa有無鋤低你個心水價

銀行估價冇撚用，唔需要執著

aa狗水9你啦好明顯，佢想渣渣淋做成單deal

睇接近盤源嘅成交價，再根據自己嘅高低層、大細、方向、景觀、裝修同 CCL 調整做自己可以接受嘅底價，之後 +5 至 +10% 開價。

呢個好似估得好低吓

低過我係銀行大約70萬...

信連登仔都唔好信AA啦
平30萬, 佢可以即做到單生意, 有佣收, 但中間賣平30萬, 對佢佣金差幾多?
佢都唔Care啦, 有單開好過無

我睇開嗰啲屋苑嘅成交價同呢度個估價好貼巿

兇宅都照估

可以睇下佢個 site 寫個價點估出嚟

唔好老點新手 呢個垃圾網個估價低三大測量行5-10%

銀行估價 + 10%
因為預左佢還價

銀行估價+10-15% 基本
再等人還價大家開心

佢地話標咁高冇人睇樓
睇都唔睇..

唔駛理 AA
AA 永遠同賣家講要平啲，同買家講要高價啲
佢嘅目的只係收佣

唔奇, 跌市都標高市價1成,
比人感覺唔憂賣(唔排除事實真係唔憂賣) ,
既然睇完都傾唔到太多, 倒不如睇近估價既盤

我試過銀行估價6M AA賣得5M

絕對係，我睇個果盤generally係低估價or同估價差唔多。我見d高估價一成，我唔睇亦叫agent唔洗fw。唔好哂我時間還價。
你開高2成都得，你唔憂賣咪唔好賣囉

估價估560
我開550
但AA叫我530
咁囉
我冇開高呀
都係開合理價格...

你開低過估價,又好合理WOW
普遍開高估價5%左右
你個估價係邊間銀行?

銀行估價都要睇咩盤嫁，有d盤成交永遠低過估價，例如我睇開個果。有d永遠成交高過銀行估eg海逸。
所以最好睇最近成交 plus 5% to 8%。

邊度可睇臨約成交？

我都係睇中原最近成交。app睇方便渣。
btw嘉湖多數銀行估凸價，成交會低d。

無得睇, 無事無幹一般唔會拎臨約去田土廳登記 , AA 網有時會報佢地做既成交, 咁會早過田土廳成個月見街

如果唔急, 決定減唔減叫價前先評估下個市場先, 例如同屋苑多唔多成交?個單位放左耐唔耐?多唔多人睇? 有無人出過價?

多人睇咪可以考慮唔減住, 真係要減都先等AA搵到實客睇完單位先減, 相反如果原來放左成個幾兩個月都無咩人睇, 無人傾咪自然要調整law

係, 連登仔淨係覺得吹升既就係AA, 以為淡淡一定係自己友. 唔吹淡點呃人賣樓自己有生意

咁我都標低dd 再睇下點

只要唔好信AA就得，佢只想有生意
跟估價+10%係基本，因為新買家做按揭估價+10%基本上銀行一定會批
唔好比AA嚇話新買家做唔到按揭要平賣

AA 想chok賣家底價
所以一定會壓你價
但佢地對買家未必會直接開呢口價
一般都係有buffering
所以你可以同佢講530 先
如果真係傾到530，你又唔想蝕底
最後可以反價加20

急賣所以唔mark咁高?

我果到低層叫高估價5%
高層係平5%
睇成交價就正常水平

我果到就係 睇估價高層唔洗成交
例子 低/極低 估71x-73x
但最近成交都講緊74x
高/極高 估89x-91x 但成交講緊80x-84x